Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (julio y agosto del 2019)
Slug: new-developers-2019-08
Date: 2019-09-17 17:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Keng-Yu Lin (kengyu)
* Judit Foglszinger (urbec)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Hans van Kranenburg
* Scarlett Moore

¡Felicidades a todos!
